唔好俾林鄭呃到 壽終正寢係完全無法律效力

正如黃宏發所講
立法會議事規則只有押後同撤回
冇一樣嘢係叫做死咗 壽終正寢

得postpone or withdraw

其實佢都擺到明想話下年7月再推

定係咪撤回咗條例要再重新propose過好麻煩, 所以死都唔肯講撤回？

真心唔熟依d程序，有冇巴打熟法律請教下